Netflix 有咩劇介紹？

睇過sherlock breaking bad
最近煲埋stranger thing 同最新嗰套bodyguard
全部都好正
仲有冇推介

Godless

Back street girls

YOU

black mirror 所有集數都好睇

Narcos
Stranger things
Brooklyn 99

Ching sick ball

Daredevil

suits

Shooter
Traveler

Riverdale
好好睇不過update太慢

3%

Stranger things

Okark
Dark
You
Sick note
Godzilla 1-3

Dexter

iron fist S1
神劇

你真係好仆街

Black mirror
Brooklyn 99
Shooters
Rick and Morty

American vandel

Bojack Horseman

Mindhunter － 高質crime drama
directed by David Fincher

Outlander 如果你鍾意英國歷史元素 d風景，音樂都一流 個故事設定都幾特別